白衫狗：譚文豪議員，請你返去安全嘅位置，唔好企係警方面前

型

飛機師撚狗

撚到癲

機師好野

傻狗

譚文豪好撚型

你咩職位呀？你唔係commander你唔好出聲啦！

第一次見譚文豪議員咁型

型到核爆

黑警真係好撚柒

今日面對克警幫香港人拎番好多分

立法會議員做野

要你班毅進仔教 仲要同人地議員講道理

講輸左就發茅推進 叻呀黑警

場仗未打完架！五大訴求未接納，一眾被捕士未釋放，林鄭未鞠躬，盧偉聰未落台，外國戰線啱啱先開始(在此向攬炒巴致敬)，現階段邊個同政府對話邊個就係鬼！

我男神
pc仔收聲!

片

揸咪都唔夠講
真係以為大聲就岩

有冇片..沖涼miss左

仲有咩示威者呀? 隻狗撞到污糟野呀? 7月14都未到喎

即刻收皮 縮翻入老母閪

型撚到傻

便衣狗無發言權啊

白衫點議員做嘢

警方面前緊係唔安全

譚文豪eq好高
為後面d人爭取左好多時間